有無人個成日喉嚨成日卡住卡住？

喉嚨成日都feel到野卡住卡住咁，勁唔舒服，睇左幾次醫生都唔好次次都係食抗生素>止到>過幾日又嚟過>睇醫生咁樣loop

上網check話話關扁桃腺事但睇落扁桃腺又無腫到，又無石(以前成日都有好大粒，不過清到)，有無巴絲打都係一樣情況？

個標題

有無人個喉嚨成日卡住卡住

要求唔要我幫手通通佢

同我宜家個樣一樣，不過開合開合個口吞口水等個喉嚨舒服啲

有得通就好嘅話，俾錢巴打你幫手通又點話

白色珍珠

Here 我卡左成半年了

表面睇就無，不過唔排除入面好多

係咪feel到好似有啲沙喺入面，要不斷飲水先舒服啲咁？巴打諗住點搞？嗰種感覺真係好撚唔舒服，搞到野都唔想講

鼻屎仲慘

我响香港成日都係咁
仲要成日開口講野都無聲，要咳一咳或者吞口水
但一去旅行就無事
空氣問題

飲水係會好啲 食野嗰陣就好似無事咁 但一食完就黎料 之前睇過專科話係喉嚨肌肉收縮 提升抵抗力會好返咁話

唔想咁就一世有時好地地講野講得太耐就會嚟耐，不過近排係keep住日日都係咁

巴打心裏面係咪想同個專科講屌你老母我睇左幾次私家，次次都話發炎會開啲抗生素俾我，結果食就止到，一唔食就仆街
btw有無諗過係扁桃腺問題？

又冇 呢個case好似都幾普遍下 睇過下台灣啲節目都有講 抗生素應該係醫扁桃線發炎喎 喉球症好似生活作息好啲 食清啲會好啲 食藥感覺都幫唔到太多

會止到一陣不過巴打喉球症搞左半年都未掂？

留名
我都係咁

巴打持續左幾耐？

早排都試過，又係望到好入都唔見有嘢
有次突然間喉嚨好唔舒服以為有痰
諗住chok痰果陣chok幾粒嘢上個口
即刻feel到個口勁臭
但係揸緊車冇得lur焗住吞落肚
睇唔到係唔係白色珍珠

一直都覺得有 但照過又無事
飲食正常就唔理佢啦

有
用聲用得耐 例如唱歌 就會黎料
我都唔知點搞

sorry巴打我諗到個畫面就笑左
btw之後就無事？

好難習慣到，嗰種感覺搞到我夜晚都訓唔到